我要試考DSE中文攞U! Btw:大專Year 1 GPA過3! (非中文系)

我要試考DSE中文攞U! Btw:大專Year 1 GPA過3! (非中文系)

我會在中文Reading寫粗口罵警察、林鄭、中共！

我會在卷二和卷三寫天滅中共，迫香港政府回應五大訴求。

我會在卷四向考生和考官舉(光復香港，時代革命！)黑旗！然後大聲說天滅中共！尖持民主！

你估下我會中文5**，還是U!

得兩個老師睇，有咩用

你估下佢地會比Level幾？

留番d 力做其他野吧啦

No，我只考DSE搞破壞

你係搞緊同你同場考speaking嘅手足咋

啱喎 其他人應你又唔係 唔應又唔係不如考晒全部筆試科算喇

通堂話自己係大專 都唔係讀大學